今日返工好悶，你問我答

今日返工好悶，傾下計，講心事同放負都ok，
做過ta，牙科姑娘，地勤，而家做緊文職，
吹下水 有咩想知都可以問，盡答。

屋企廚房唔大。

自推先

有冇男朋友

冇 單身左超過半年
開心過有拖拍個陣

絲打返緊咩工

做邊行

ngo

以前返過ta、牙科姑娘、地勤，覺得學到既野好有用，
睇牙有相熟牙醫有折，唔會比人呃，
地勤就知道啲程序野有咩事唔使做on9西客

依家返工冇野做？ 9hea多？

一時時，月尾早做好野就有時間休息下
所以而家先咁得閒上黎吹水

對波幾大

自己唔滿意，想再大少少

廚房幾大

做緊文職=OL?
黑絲短裙

曳呀你唔睇字
開post講左廚房唔大
不過廚房係老母既基地 我都好少入廚房
煮個飯都會比佢屌左先 叫我唔好搞亂佢個廚房
係佢個廚房

我每日tee牛仔褲波鞋
係公司踢拖
今日冇老細 居家hea look

唔好ff咁多 傷身

問關於牙科同地勤既野都得 記得都會答

政府工用福利睇洗牙
洗到好痛

自己出去洗又無咁痛
係咪私家果啲洗得唔乾淨

地勤點入行
人工高唔高？

受唔受溝？

Ngo 人工好低wo 不過係咪覺得比私人工有意義多d ?
我之前有apply 樂施會 發覺佢有一個task 要叫同 捐款人保持良好關係 盡量keep住穩定嘅捐款額 所以最後都係不了

我個陣有問過醫生 佢地話牙肉發炎洗牙先會痛
因為佢洗既係牙同牙肉中間個位
我覺得私家既都會有少少就住黎洗 驚你覺得痛唔返轉頭

記得最多9個月就要洗一次

我個陣做has 去in就請
試過一個月ot左80個鐘 連老底同allowance有17k
不過做得好開心
最後因為份工冇乜時間陪屋企人同朋友所以quit左

都唔知你係邊個

我做社企 人工過得去啦不過唔算高 都算係幫到人既工
同埋我公司福利都算唔錯

樂施會個啲好睇錢 冇人捐就食得屎 所以先要請人返去做啲咁濕鳩既野
我公司冇財政上既負擔 所以冇呢啲濕鳩位

on shift?
一個月80個鐘 一日即係O幾耐？

on shift
睇下自己頂得順幾耐 同埋可以r到幾耐ot
試過o半個鐘 最多試過8-9個鐘
有時放假既日子佢唔夠人用 就會比足一條更既ot

Lol
但返工係開心？

好開心
同啲senior熟左就會r佢地編機既時候 比自己同啲同期/fd一齊做同一架機

不過聽講has末落
如果要做建議你試下入cx 佢地福利同空姐一樣
做夠半年可以出機票 包3定4個直系親屬同1個朋友
都係排25

有少少心動
但我屋企去機場好遠

有咩嗜好？

搭車要幾耐呀？

訓覺 煲劇 做廢青

應該同好多人一樣都係差唔多嗜好

2個鐘

佢話我之前cool牙 有牙周病
大牙上下左右加埋有三個牙周袋
佢幫我洗勁 話四個月要洗一次
好彩政府工唔洗錢
都見洗牙姑娘見得幾密下

咁耐

咁真係要洗密啲 同埋自己要清潔得好好

最東去最西呀

佢教我用牙縫刷 塞到入牙肉入邊刷
好L痛
但真係好大改善

你住將軍澳個邊？

要呀 咁先清潔到要清潔既位置
繼續努力

yes ah
所以你叫我點返

想唔想識我?

洗牙時會唔會幫牙醫手拎住條喉？
客人洗緊牙時隻眼望邊好 我去洗牙時都好尷尬

文員office係咪好多辦公室政治？ 批鬥？

開始見到隊 軍隊

我之前有同事住將軍澳 成日都屌架巴士車程好耐

都好

會拎住suction 要吸口水同埋ems噴出黎既水

個陣會比副黑超patient 大家都唔使尷尬 又唔怕盞燈殘親佢或者啲水彈到佢眼

或者合埋眼就唔尷尬😂😂😂

我呢邊又冇
不過有時都會有啲小動作 老細好人幫我擋左好多

好地地點解要做兵同收兵

所以冇巴士接送真係不了

又真係太遠
襯未使養家玩下都開心既
但你住咁遠 長做就不了啦

我想搵長工

我有識人長做地勤 升埋職
不過就住屯元天

你學歷有返咁上下既話有好多選擇可以揀啦

問下d 深入嘅問題先
點睇女仔收兵呢樣嘢
有無純友誼嘅異性fd
心目中男神係咩image?

都係19asso加個topup咋

有無腳趾睇

真俾面
利申 紅巴

好人好者 有手有腳 做乜野要收兵 做乜野要拎人地著數
點解要以為自己係公主 覺得自己高lv過人
但偏偏啲男人就係中意個啲樽蓋都唔夠力開既女仔

有純友誼既異性朋友 都幾多 但好熟好熟既就得好少好少

我知我講出黎一定比人屌到化開 我男神係韋碧克
比張圖你地j下先

大把post揀啦
我公司請緊文員 有冇興趣

冇
因為覺得啲腳趾唔夠靚

呢個世界唔係男就女
做朋友唔係睇性別

畢左業幾耐啊

4-5年啦
不過黎緊再讀書

Po上來睇下先啦 可能靚呢

不了 陣間比人屌我收兵
唔做啲令人誤會既事

咁都收兵

我又係做ngo

等收工

好多痴線佬架
我玻璃心

你做咩post架

你有冇tg呀？ 我tg個ad比你

乜你咁渣ga

咁點認識你

都係做文職 老細唔係成日係度 好得閒 諗緊轉工

我係垃圾廢柴

我都唔知 你有冇建議

因為太hea？

pm我

唔算既 一係hea到r腳趾 一係忙到要通哂頂咁 做左2年想轉下環境

連登有得pm架咩

都係轉返ngo定點呀

等佢開左pm 即

冇呀我依家掉緊啲cv落街 咩行業都有 睇下有冇下文先

係咪即係冇

我前排寄左一堆信 冇電話打過黎叫我in
等到懷疑自己係咪真係咁廢

暫時無 俾d耐性等下啦

我做呢份工之前都係咁 都係sales就打黎有得in 睇唔啱先揀呢份
依家又返去懷疑人生呢個階段

咁有既時候你pm我啦

點解轉工都咁難
之後係我揀工
而家工唔揀我

一言為定